{
    "#": "#",
    "Accept": "接受",
    "Accept All": "接受全部",
    "Account": "帐号",
    "Action": "动作",
    "Action required": "需要动作",
    "Activate": "启用",
    "Actor": "实施者",
    "Add": "新增",
    "Add Category": "新增种类",
    "Add Keyword Set": "新增关键字组",
    "Add Task": "新增任务",
    "Admin": "管理员",
    "Admission": "录取",
    "Admission Letter": "录取信",
    "Admitted": "已录取",
    "Aged days": "离上次更新(天)",
    "Agent": "顾问",
    "Agent Support Documents": "顾问辅助文件",
    "Agents": "顾问",
    "Agents Editors": "顾问 编辑",
    "All": "全部",
    "All Active Student Overview": "所有活跃学生",
    "All Archived Students": "所有过往学生",
    "All Courses DB": "课程资料库",
    "All Documents": "所有文件",
    "All Students": "所有学生",
    "All Students Applications Overview": "所有学生申请总揽",
    "Analyze": "分析",
    "Anti-Keywords (EN)": "反关键字(英语)",
    "Anti-Keywords (ZH)": "反关键字(中文)",
    "Application": "申请",
    "Application Deadline": "申请截止日期",
    "Application Deadline (MM-DD)": "申请截止日期 (MM-DD)",
    "Application Overview": "申请总揽",
    "Application Results": "申请结果",
    "Application Start (MM-DD)": "申请开始日期 (MM-DD)",
    "Application Year": "申请年",
    "Applications": "申请",
    "Applications Overview": "申请总揽",
    "Applications status updated successfully!": "申请状态更新成功!",
    "Applying Program Count": "申请间数",
    "Archive": "封存",
    "Assign": "指派",
    "Assign Essay Writer": "指派论文编辑",
    "Attention": "注意",
    "Audit": "审计",
    "Bachelor Certificate/Enrolment": "大学毕业证书或注册证明",
    "Bachelor Transcript": "大学成绩单",
    "Back": "返回",
    "Base Documents": "背景文件",
    "Birthday": "生日",
    "CV": "履历",
    "CV ML RL": "CV ML RL",
    "CV/ML/RL Center": "CV/ML/RL 中心",
    "Calendar": "行事历",
    "Calendar Events": "行事历预约",
    "Cancel": "取消",
    "Categories": "种类",
    "Category": "种类",
    "Category Name": "种类名称",
    "Change Requests": "更改请求",
    "Changed By": "更改由",
    "Changes": "更改",
    "Chat": "讯息",
    "Close": "关闭",
    "Closed": "结案",
    "Coming soon": "即将开放",
    "Comments": "注记",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm Meeting": "确定讨论",
    "Confirmation": "确认",
    "Contact Us": "连络我们",
    "Content": "内容",
    "Country": "国家",
    "Course": "课程",
    "Course Analyser": "课程分析器",
    "Course Analysis": "课程分析",
    "Course Description": "课程描述",
    "Course Keywords (EN)": "课程关键字(英语)",
    "Course Keywords (ZH)": "课程关键字(中文)",
    "Course Name (EN)": "课程(英语)",
    "Course Name (ZH)": "课程(中文)",
    "Course Name in Chinese": "课程(中文)",
    "Course Name in English": "课程(英语)",
    "Courses DB": "课程资料库",
    "Create": "新增",
    "Create New Analysis": "新增课程分析",
    "Create a new course": "新增课程",
    "Create new program analysis": "新增课程分析",
    "Created at": "新增于",
    "Credits": "学分",
    "Curriculum Analysis Required?": "需要 Curriculum Analysis?",
    "Curriculum Analysis Requirements": "Curriculum Analysis 要求",
    "Customer Center": "客服中心",
    "Dashboard": "主控台",
    "Days left": "剩余天数",
    "Deadline": "截止日期",
    "Decided": "已决定",
    "Decision": "决定",
    "Degree": "学位",
    "Delete": "删除",
    "Delete Course": "删除课程",
    "Delete Ticket": "删除Ticket",
    "Delete an application": "删除申请",
    "Deleting": "删除中",
    "Description": "描述",
    "Details View": "详细视角",
    "Docs Database": "文件资料库",
    "Document": "文件",
    "Document Type": "文件种类",
    "Document name": "文件名称",
    "Documentation": "文件",
    "Documents": "文件",
    "Download": "下载",
    "Download Center": "下载中心",
    "ECTS Conversion": "ECTS 转换",
    "ECTS Requirements": "ECTS 要求",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Course": "编辑课程",
    "Edit History": "编辑历史",
    "Edit Keywords": "编辑关键字",
    "Editor": "编辑",
    "Editor Feedback (#Messages/#Files)": "编辑回应 (#讯息/#档案)",
    "Editors": "编辑",
    "Email": "电子邮件",
    "Employment Certificate": "工作证明",
    "English Test Can Submit Later": "英语检定可以申请截止后缴交",
    "Error loading the ticket!": "载入Ticket时发生错误",
    "Essay": "小论文",
    "Essay Dashboard": "论文中心",
    "Essay Required?": "需要 Essay?",
    "Essay Requirements": "Essay 要求",
    "Essay Writer": "论文编辑",
    "Exchange Student Certificate": "交换学生成绩单证明",
    "Export messages": "Export messages",
    "External": "外部人员",
    "Feedback": "回馈",
    "Feedback at": "回馈于",
    "Fetch": "拿取",
    "Field": "栏位",
    "First / Last Name": "名 / 姓",
    "First Name Chinese": "中文名",
    "First-, Last Name": "名 , 姓",
    "First-/ Last Name": "名 / 姓",
    "Follow up": "密切关注",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Formal Profile Photo": "正式个人照",
    "Frequently Asked Questions": "常见问题",
    "GMAT": "GMAT",
    "GMAT Requirement": "GMAT 要求",
    "GPA Requirement (German system)": "GPA要求 (德制)",
    "GRE": "GRE",
    "GRE Requirement": "GRE 要求",
    "GSAT/SAT/TVE/IB Test": "学测/SAT/统测/IB 测验证明",
    "General Documents": "通用文件",
    "German Test Can Submit Later": "德语检定可以申请截止后缴交",
    "Grades": "成績",
    "Graduated": "已毕业",
    "Group": "类组",
    "High School Diploma": "高中毕业证书",
    "High School Transcript": "高中成绩单",
    "I Agree": "我同意",
    "IELTS": "雅思",
    "IELTS Requirement": "IELTS 要求",
    "In Progress": "进行中",
    "Inform student for archive": "[注意] 勾选，学生将会被Email 告知他的Portal 服务结束。对于消失已久学生，强烈建议不要Email通知。封存之前请咨询你的主管。对于正常录取结束的学生，请勾选，已表示Portal 服务正式结束。",
    "Internal Docs Database": "所有内部文档",
    "Internal Documentation": "内部文档",
    "Internship Certificate": "实习证明",
    "Interview Center": "面试中心",
    "Introduction": "介绍",
    "Is Partner School": "为合作学校",
    "Is Private School": "为私立学校",
    "It looks like you did not finish survey. See": "您尚未完成背景资料填写。请见",
    "Keywords": "关键字",
    "Language": "语言",
    "Last Name Chinese": "中文姓",
    "Last Update": "最后更新于",
    "Last update": "最后更新于",
    "Latest Reply": "最后回覆",
    "Line ID": "Line ID",
    "Link": "连结",
    "LinkedIn": "LinkedIn",
    "Listening": "听力",
    "Log Out": "登出",
    "ML": "动机信",
    "ML Required?": "需要 ML?",
    "ML Requirements": "ML 要求",
    "Meeting Link": "会议连结",
    "Message": "讯息",
    "Messages": "讯息",
    "More": "更多",
    "Move to Active": "移至 Active",
    "Move to Archive": "移至 Archive",
    "Move to archive statement": "你是否想要将 {{studentName}} 移至{{status}}？",
    "My Active Student Overview": "我的学生总揽",
    "My Applications": "我的申请",
    "My Archived Students": "我的过往学生",
    "My Courses": "我的修课",
    "My Documents": "我的文件",
    "My Events": "我的預約",
    "My Favorites": "我的最爱",
    "My Profile": "我的背景",
    "My Students": "我的学生",
    "Name": "名称",
    "Need Uni-Assist?": "需要 Uni-Assist?",
    "New Course": "新课程",
    "Next Program Days left": "下个申请倒数",
    "Next Program deadline": "下个申请截止",
    "Next Program status": "下个申请状态",
    "Next Program to apply": "下个申请学程",
    "No": "否",
    "No Action": "无须动作",
    "No Input": "没有输入",
    "No Program": "无科系",
    "No Program Selected Yet": "尚未选择任何科系",
    "No University": "无学校",
    "No upcoming event": "无新预约讨论",
    "Not Yet": "尚未决定",
    "Not found": "未找到",
    "Not paid": "尚未付款",
    "Notes": "笔记栏",
    "OK": "可以",
    "Office Hours": "Office Hours",
    "Office Hours time slots updated": "Office Hours 更新成功",
    "Only for graduated applicant": "只能够给已毕业者申请",
    "Open Applications Distribution": "进行中的申请分布",
    "Option": "选项",
    "Others": "其他",
    "Paid": "已付款",
    "Passport Copy": "护照影本",
    "Password": "密码",
    "Past": "过去",
    "Pending": "等待中",
    "Pending Result": "等待结果",
    "Permissions Management": "权限管理",
    "Personal Data": "个人资料",
    "Personal Data is updated successfully!": "个人资料更新成功！",
    "Please Select": "请选择",
    "Please assign agents": "请指派顾问",
    "Please assign editors": "请指派编辑",
    "Please assign essay writers": "请指派论文编辑",
    "Please update your applications results to the corresponding program in this page below": "请更新您的录取结果以及录取或拒绝信在本页面下方给我们",
    "Portal": "申请平台",
    "Portals": "申请平台",
    "Portals Management": "各校帐号管理",
    "Portfolio Required?": "需要 Portfolio?",
    "Portfolio Requirements": "Portfolio 要求",
    "Profile": "背景资料",
    "Program": "学程",
    "Program Analysis Collection": "学程课程分析资料库",
    "Program Conflicts": "重叠申请",
    "Program Language": "学程教学语言",
    "Program List": "学程资料库",
    "Program Recommender": "学程推荐",
    "Program Requirements": "学程课程分析",
    "Program Selection": "选校",
    "Program Specific Documents Check": "科系要求特定文件",
    "Program Subject tags": "学科类别",
    "Program Task Diff": "学程文件差别对照表",
    "Program Update Request": "科系更新请求",
    "Programs Count": "科系数量",
    "Programs below are only for graduated applicants": "以下科系仅能够给已毕业的申请者",
    "Programs below require the language that does not match to your background if your survey.": "以下科系要求的语言并不满足你的填写的背景问卷",
    "Public Docs Database": "所有公开说明",
    "RL": "推荐信",
    "RL Program specific?": "RL 科系专属?",
    "RL Required?": "需要 RL?",
    "RL Requirements": "RL 要求",
    "Reading": "阅读",
    "Recommendation Letters": "推荐信",
    "Reject All": "拒绝全部",
    "Rejected": "没录取",
    "Rejection": "拒绝",
    "Rejection Letter": "拒绝信",
    "Report My Agent": "投诉我的顾问",
    "Report My Editor": "投诉我的编辑",
    "Report My Essay Writer": "投诉我的论文编辑",
    "Reset": "重设",
    "Resources": "资源",
    "Save": "储存",
    "Scholarship Form / ML Required?": "需要奖学金表格 / 动机信?",
    "Scholarship Form / ML Requirements": "奖学金表格 / 动机信 要求",
    "School": "学校",
    "School Configuration": "编辑院校",
    "School Type": "院校类型",
    "School tags": "学校标签",
    "Search": "搜寻",
    "Second Degree Certificate/Enrolment": "第二学位证明",
    "Second Degree Transcript": "第二学位成绩单",
    "Semester": "学期",
    "Send": "送出",
    "Set Needed": "设为需要",
    "Set Not Needed": "设为不需要",
    "Set User as": "设定使用者",
    "Set as final version": "设为最终版",
    "Settings": "设定",
    "Show Comments": "显示评论",
    "Simple View": "简易视角",
    "Speaking": "口说",
    "Special Documents": "特别文件",
    "Special Notes": "特别说明",
    "Special Requirements": "特别要求",
    "Specific Requirements": "特别要求",
    "Start": "开始",
    "Status": "状态",
    "Status(%)": "完成度(%)",
    "Student": "学生",
    "Student Feedback (#Messages/#Files)": "学生回应 (#讯息/#档案)",
    "Student Name": "学生姓名",
    "Student View": "学生视角",
    "Students Database": "学生资料库",
    "Students Overview": "学生总揽",
    "Students decided programs": "学生已决定申请科系，但尚未申請",
    "Students do not decide programs yet. But the applications will be potentially activated when they would decide": "学生尚未决定的科系。但这些科系可能将会改为申请，一旦学生确定。",
    "Submit": "送出",
    "Submitted": "已送出",
    "Success": "成功",
    "Supplementary Form Required?": "需要 Supplementary Form?",
    "Supplementary Form Requirements": "Supplementary Form 要求",
    "Survey": "问卷",
    "Switch View": "更换视角",
    "TODO": "TODO",
    "TOEFL": "托福",
    "TOEFL Requirement": "TOEFL 要求",
    "TOEFL or IELTS": "托福或雅思成绩单",
    "Target": "目标",
    "Target Degree": "目标学位",
    "Target Year": "预计申请年度",
    "Target Year /Semester": "申请年/学期",
    "Task_0": "{{count}} 任务",
    "Tasks": "任务",
    "Tasks Dashboard": "撰写任务中心",
    "Teaching Language": "教学语言",
    "TestDaF Requirement": "TestDaF 要求",
    "TestDaF or Goethe B2/C1": "TestDaF 或歌德 B2/C1",
    "Theme": "主题",
    "There are new base documents uploaded by": "有新的背景文件上传由",
    "Ticket Deleted": "Ticket已删除",
    "Time": "时间",
    "Time Slot": "时段",
    "Time zone": "时区",
    "To Calendar": "前往行事历",
    "To Do Tasks": "待办事项清单",
    "Tools": "工具",
    "Trainer": "训练官",
    "Tuition Fees": "学费",
    "Undo": "恢复",
    "Uni-Assist": "Uni-Assist",
    "University": "大学",
    "University of Applied Sciences": "应用科技大学",
    "Upcoming": "即将到来",
    "Update": "更新",
    "Update Successfully": "更新成功",
    "Update program analysis": "更新课程分析",
    "Updated at": "更新于",
    "Updated by": "更新者",
    "Updating": "更新中",
    "Upload": "上传",
    "Upload Time": "上传时间",
    "Upload file": "上传档案",
    "User List": "使用者名單",
    "Visa": "签证",
    "WITHDRAW": "撤回",
    "Wait for Agent": "等待指派顾问",
    "Waiting VPD result": "等待 VPD 结果",
    "Warning": "警告",
    "Website": "网站",
    "Withdraw": "撤回",
    "Writing": "写作",
    "XXXX": "XXXX",
    "Year": "年",
    "Yes": "是",
    "You": "你",
    "almost-done": "即將完成",
    "announcement": "我们已更新的email 通知系统至no-reply@taigerconsultancy-portal.com. 请于日后接受讨论邀请并加入日历，往后任何会议邀请便会自动加入您的日历，避免错过忘记讨论。",
    "applicationCount": "申请间数",
    "discussion-thread": "讨论串",
    "english-certificate-expired-before-application-deadlines": "英语语言检定在以下申请截止前已过期：",
    "essay-responsibility-declaration-content": "今年开始德国学校已大量使用人工智慧技术来检测申请文件(小论文/大论文/作业等等的内容)。为了确保{{tenant}} 学生的权益，我们需要向大家说明几项重要事情。我们协助您撰写小论文的过程中，我们会提出明确的写作建议，包括内容走向、文章结构和文献使用等建议。我们的目标是指导您完成一篇具有高质量的文章，以符合学校的申请要求。在撰写过程中，我们首先会对您的文章内容提出指导方向，但请注意，我们的指导仅限于内文走向架构以及撰写大原则，并不包括「重写」或「编译」。且内容草稿完成后，我们的外籍顾问将进行第二阶段的润稿，我们外籍顾问仅对您的英文进行修改。在此步骤中，我们将专注于英文文法的修订，而不涉及文字重组或整篇文章重新论述或全篇改写。 请放心，我们的英文编修过程将使用 Word 文档中的reviewing mode修订功能，以便您随时查看修订情况。我们建议您仔细审阅每一处修订，并自行决定是否接受或拒绝修订。如果您勾选「接受」英文编修建议，代表学生已同意此建议并对编修后的内容全权负责。 然而，请注意，尽管我们致力于提供最优质的服务，但我们无法保证学校或其他机构不会对您的文章提出抄袭或是使用人工智慧技术的质疑。若因为任何原因导致您的文章不符合学校的标准，本公司不对相关事件负责。感谢您对我们的信任和合作。如果您有任何疑问或需要进一步的帮助，请随时与我们联系。我们期待与您共同完成优秀的小论文。 ",
    "essay-responsibility-declaration-signature": "您的 {{tenant}}",
    "explanation": "解释",
    "file-upload-notice": "每个档案都有注意事项。请务必上传文件前，点选各文件名称旁的说明连结图示，并查看文件要求，照着我们的要求上传，顾问会再检查文件是否没问题。",
    "files": "档案",
    "hello-students": "亲爱的{{tenant}}同学您好",
    "i-declare-without-help-of-ai": "我 {{studentFullName}} 确认 {{docName} 这份文件皆无用 AI 辅助完成，我同意此条款并对编修后的内容全权负责。",
    "loading": "载入中",
    "open/offer/reject": "未送出/录取/拒绝",
    "required-document-notice": "无论是申请大学部或是硕士班，高中文件、学测或统测成绩单为必要文件。德国学校通常列为必要文件，此文件会因为您的背景况状有所变动。请先填好个人档案。",
    "student-count": "学生数量",
    "tenant-accounting": "{{tenant}} 会计",
    "tenant-admissions": "{{tenant}} 榜单",
    "tenant-dashboard": "{{tenant}} 总揽",
    "tenant-members": "{{tenant}} 成员",
    "tenant-team": "{{tenant}} 团队",
    "timeDays": "{{days}}天",
    "timeHours": "{{hours}}小时",
    "timeMinutes": "{{minutes}}分钟",
    "timeWeeks": "{{weeks}}周",
    "valid-only-two-years": "有效两年"
}
